{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_052247",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3009330",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "김천 YS 무인텔_1"
    },
    "text": "金泉お盆貯水池ドライブコースに位置した金泉YSプレミアムムインテルはビジネス、旅行、再訪問率200%を自慢の宿です。消毒は100%であり、シートは正しい寝床キャンペーンに参加して交代されています。宿舎は21の客室を保有しており、多国語案内サービスを提供します。予約時、到着5分前にはフロントに電話で助けを受けることができます。繁忙期と特定日、祝日には料金の変動があり得るので、気をつけなければなりませんヤノルジャの予約お客様に限り特別な特典を与えており、連泊予約の場合は平日は10,000ウォン、週末は20,000ウォンの追加料金を頂戴いたします。電気自動車の充電が可能で、充電器も備えられています。また、個人Netflixアカウントを使用して無料で視聴でき、大型バスや貨物車も駐車できる広い駐車場があります。電気カーペットと清潔な布団を提供し、温かい睡眠を取ることができ、静かな環境で出張や旅行を楽しむことができますタオルが足りず、内部施設が旧式という限界がありますが、多くのレビューで再び訪れる意思があるそうです。金泉旅行でもまた利用したい宿と評価され、清潔で静かな宿であり、価格対比で良いと評価されています。親切さと他の要素についても満足のいくレビューがたくさんあります。金泉YSプレミアム無人テルはネットフリックスの無料利用、電気自動車の充電が可能、水の良い軟水器の使用、空が開くView、高級寝具及びシート交換(フィル)安心宿泊施設、1室1駐車など様々な特典を提供しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "金泉YSプレミアムムインテルは何階建てですか？",
            "answer": "金泉YSプレミアムムインテルは何階建てですか？"
        },
        {
            "question": "金泉YSプレミアムムインテルには何種類の客室がありますか？",
            "answer": "金泉YSプレミアムムインテルには21の客室があります。"
        },
        {
            "question": "金泉YSプレミアムムインテルではどんなサービスが提供されていますか？",
            "answer": "金泉YSプレミアムムインテルでは多国語案内サービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "金泉YSプレミアムムインテルは予約時に連絡をすることができますか？",
            "answer": "はい、金泉YSプレミアムムインテルでは予約時、到着5分前にフロントに電話で助けを受けることができます。"
        },
        {
            "question": "金泉YSプレミアムムインテルの料金はどうやって変動しますか？",
            "answer": "金泉YSプレミアムムインテルの料金は繁忙期や特定の日、祝日によって変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "金泉YSプレミアムムインテルでは特典がありますか？",
            "answer": "はい、金泉YSプレミアムムインテルではヤノルジャの予約お客様に限り特別な特典を与えており、連泊予約の場合は平日は10,000ウォン、週末は20,000ウォンの追加料金を頂戴しています。"
        },
        {
            "question": "金泉YSプレミアムムインテルには電気自動車の充電設備がありますか？",
            "answer": "はい、金泉YSプレミアムムインテルには電気自動車の充電が可能で、充電器も備えられています。"
        },
        {
            "question": "金泉YSプレミアムムインテルでは何を無料で視聴することができますか？",
            "answer": "金泉YSプレミアムムインテルでは個人Netflixアカウントを使用して無料で視聴することができます。"
        },
        {
            "question": "金泉YSプレミアムムインテルにはどんな駐車場がありますか？",
            "answer": "金泉YSプレミアムムインテルには大型バスや貨物車も駐車できる広い駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "金泉YSプレミアムムインテルの寝具はどのようになっていますか？",
            "answer": "金泉YSプレミアムムインテルでは電気カーペットと清潔な布団を提供しており、温かい睡眠を取ることができます。"
        },
        {
            "question": "金泉YSプレミアムムインテルの宿泊施設にはどのような限界がありますか？",
            "answer": "金泉YSプレミアムムインテルの宿泊施設にはタオルが足りず、内部施設が旧式という限界がありますが、多くのレビューで再び訪れる意思があるそうです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 471,
        "QA": 636
    }
}